{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3108126688/deoban-seutei-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698925653953&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635975868009&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=102272&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322887522&selectedRatePlan=392135591&expediaPropertyId=97097709&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더반 스테이"
    },
    "text": "ダーバンステイ\\n\n大韓民国釜山広域市釜山広域市水営区水営路562-14\\n\nダーバンステイは広安里海水浴場、新世界センタムシティなどが位置する車で5分の距離にあります。 こちらでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、セルフ駐車も無料でご利用いただけます。 また、このホテルは海雲台海水浴場からは4.7km、ロッテ百貨店釜山本店からは7.8km離れています。 広安駅と金蓮山駅はそれぞれ徒歩2分、9分の距離に位置し、公共交通機関の利用に便利です。 当ホテルは30の客室で構成されており、チェックインは17:00からいつでも可能で、チェックアウトは正午に行われます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認いただき、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満19歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 客室内では速度が250Mbps以上の無料WiFiを提供し、施設内にはセルフ駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダーバンステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダーバンステイは大韓民国釜山広域市釜山広域市水営区水営路562-14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイからどのように広安里海水浴場に行けますか？",
            "answer": "ダーバンステイから広安里海水浴場へは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイからどのように新世界センタムシティに行けますか？",
            "answer": "ダーバンステイから新世界センタムシティへは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイでは無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ダーバンステイでは共用エリアで無料WiFiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ダーバンステイではセルフ駐車を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイから海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ダーバンステイから海雲台海水浴場までの距離は約4.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ダーバンステイからロッテ百貨店釜山本店までの距離は約7.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイから広安駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ダーバンステイから広安駅までの距離は徒歩約2分です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイから金蓮山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ダーバンステイから金蓮山駅までの距離は徒歩約9分です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイでは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "ダーバンステイではチェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイでは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "ダーバンステイではチェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ダーバンステイでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。フロントデスクのスタッフが到着時にご案内させていただきます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ダーバンステイのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットと、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイへのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ダーバンステイへのチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ダーバンステイではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイではどのくらいの速度のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "ダーバンステイでは客室内で速度が250Mbps以上の無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ダーバンステイにはセルフ駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 789
    }
}